香港革命

喺香港生活真係好痛苦 生無可戀
好似隻倉鼠咁喺個輪入面跑 嘥撚氣
冤有頭 債有主 最衰都係仆街冚家剷港共政府
小弟一條爛命 如果有革命一定奉陪到底

樓主經歷左d咩咁痛苦呀你

同堡主、堂主、joe、關sir佢地針緊了
需求樓主幫手果陣會聯絡你

加油